星爺啲戲選角是咪一絕?

簡直係perfect match

功夫之後唔係

不過講真
講到演呢D仆街仔角色,無論係香港定係全球
無一個可以超越到陳百祥

功夫之後再無星爺

星仔可否不要老

牙星牙星

星啊星 接力

印度佬少有咁正經

三叔

我不嬲都是連登正經師

我未上車喎！

已經絕唱

做番自己

滿載溫馨

仆街師

陷！家！剷！

唔一定, 好似袁詠儀同鞏俐同佢完全唔夾.

袁詠儀幾好啵
鞏俐就差D

依套係咩

條含家拎

逃學威龍呀

無印象

頭文字D

邊個部門最危險？

重案組